 2  Bu ngurridjowkke kore mankabo kore kuburrk, wanjh ngaye dorrengh karridjarrkre. Mak bu ngurridjowkke kore kundjurrh kunkimuk , wanjh minj ngunburriwe kore ngurringakme. Bu ngurringimen kore kunak, wanjh minj ngurridowe bu ngurrikukwurlhme. Makka manbirlukimuk minj ngunkukwurlhke.”